貓仔胰臟發炎

前一晚突然嘔得好犀利
尋日睇咗醫生
開咗藥同埋濕糧俾佢
但佢本身唔好濕糧
尋晚餵佢唔肯食
今日餵完佢飲電解水冇耐
瞬間嘔返晒出嚟連埋藥
見到佢落晒型又驚佢餓
可以點做

推

我隻貓都試過
不過就算佢食開濕糧 但佢係完全唔肯食野
醫生就話要攪爛啲濕糧再用針筒吱入口
但佢死都唔肯開口 唔食野又食唔到藥
最後住咗一晚醫院 第2日就肯自己開口食野

幫推

去睇開個間？
我隻貓睇完醫生唔肯食嘢食藥連皮下水都唔肯飲
個醫生叫我觀察幾日
佢肚仔兩邊凹晒
好驚佢有事

謝謝幫推

胰臟炎最好住院吊鹽水

睇邊間呀

早知一早出大埔睇24小時喇屌

之前已經確診左胰臟炎？呢間係咪有留院但無24小時醫生？

佢話胰臟發炎 我唔肯定係咪都叫胰臟炎
係啊 有留院但冇人睇住佢

唔係 住院我轉咗另外一間
因為當時間診所好full 就冇得佢住院
皮下水唔係打上去？我建議你俾佢住一晚院
我第1次睇個醫生都話觀察幾日 食住藥先
但完全搞唔掂 啲糧吱都吱唔入佢口
第3日我就轉另一間 即book 即晚住院
第2日就精神返晒仲自己肯食野

我都係照留院但冇24小時醫生
如果情況唔係太差 你可以考慮下俾佢住一晚先
同埋你都問定24小時係咪有床位
唔係既話走黎走去仲辛苦

而家住咗院
照咗X光有異物塞小腸
要做手術拎返出嚟
但係因為佢腎指數好高所以個手術高風險
住緊氧氣箱有護士二十四小時睇住佢

同埋佢個身邊大邊細好危險
求集氣等佢過關

咁佢係胰臟炎定塞腸 點解又住氧氣箱咁怪既有呼吸困難？

2樣都有
同埋佢腎指數好高
腎都有問題
加上佢入面好痛 令到佢呼吸唔到
直情開咗個口
前一個獸醫完全冇撚提過我哋呢樣
佢開口原來係佢呼吸困難
佢差啲因為呢樣而走

屌第一間獸醫老母
屌埋成間診所啲姑娘老母
個獸醫仲要勁撚串我咁遲先嚟睇
怪個主人幫到件事咩
叫我俾錢驗血照x光話胰臟發炎
就話出去拎藥
講到明唔食濕糧又俾
佢反晒胃仲叫我夾硬餵
貓貓去睇佢之前冇咁弱
行得走得去到獸醫到仲禽上佢到
點知打完支針返到屋企開始好呆
唔肯食嘢飲水
餵到都嘔
個身愈來愈乾
我哋唔敢夾硬餵食
因為佢一掂到液體就反胃
又驚入氣管變肺炎

今日去第二間再照x光發現原來小腸塞咗
同時腎又有問題
如果貓貓有咩事 一定追究到底

你隻貓貓可能因為塞腸搞到胰臟炎？因為醫生嗰陣都話我隻貓可能食錯野搞到胰臟發炎 不過你個case嚴重過我好多

希望貓貓快啲冇事 不過腎個問題可能你要再多留意下

做完手術但係佢情況唔樂觀 隨時會走。。。
因為佢主要器官都有問題。。。

做完手術咁醫生有無話係咩塞住腸

攞咗一舊之前貓砂盆底用嚟定位嘅膠出嚟
我都唔知點解會食到
佢鍾意咬嘢但我哋一發現會喝佢
同埋個廁所已經扔咗幾個月

宜加佢醒返了
有啲攰攰哋
醫生話睇佢自己做化
佢腎功能有啲受損 但可以復原
不過佢咁叻仔捱過手術
我諗佢都好快冇事
多謝你關心貓貓

加油 希望佢快啲好返啦